奪命LZ 楊潔篪教訓拜登妄想破冰，習近平唔衰得自墮崇禎帝陷阱； 布林肯以環保議題利誘中國合作之謎

奪命LZ
楊潔篪教訓拜登妄想破冰，習近平唔衰得自墮崇禎帝陷阱；
布林肯以環保議題利誘中國合作之謎︱
奪命Loudzone(第5節)
21年02月03日

香港花生
220K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: